"Kan ik alleen serveren, PIP, met uw vriend?
Wat dat betreft als gedaan, is er niets wat ik voor u kan doen?"
"niets.
Ik dank u voor uw vraag.
Ik dank u nog meer voor de toon van de vraag.
Maar er is niets."
Ze momenteel rose uit haar stoel en keek over het verziekt voor de wijze van schrijven.
Er waren geen daar, en ze nam uit haar zak een geel set van ivoor tabletten, gemonteerd in het imago van goud en schreef hen met een potlood in een geval van smet gold dat hung uit haar nek.
"Je bent nog vriendschappelijke betrekkingen met Mr.
Jaggers?"
